<resources>
    <string name="app_name">ppl2_pmb</string>
    <string name="article1">
        <b><big>Profil Singkat</big></b>
        \n
        Universitas AL azhar Indonesia (UAI) yang berdiri tahun 2000, merupakan institusi pendidikan
        tinggi di bawah naungan Yayasan Pesantren Islam (YPI) Al Azhar. Perguruan tinggi yang terdiri
        dari enam falkultas dengan enam belas program studi yang terakreditasi oleh Badan Akreditasi
        Nasional Perguruan Tinggi (BAN PT) dengan sangat baik,  menjadikan UAI sebagai harapan baru
        untuk mencetak kepemiminan visioner dan berakhlak muliadan kini memiliki peminat yang cukup
        potensial  terutama di Jabodetabek – Jakarta, Bogor, Depok, Tangerang dan Bekasi.
        \n
        \n
        Tata kelola dan budaya edukasi di UAI didasarkan pada prinsip-prinsip an enterprising
        university dengan memuliakan ilmu dan nilai religious yang diharapkan dapat menjadi aspek
        penting peruabahan masa depan bagi anak bangsa. Hal ini sangat selaras dengan konsep pembangunan
        suatu bangsa secara komprehensif dan sesuai dengan cita-cita nation dan character building yang
        diamanatkan dalam pembukaan UUD Republik Indonesia.
        \n
        \n
        Selain itu UAI didisain sebagai pusat pengembangan ilmu pengetahuan dan pusat pembentukan
        karakter, sehingga dapat memenuhi kebutuhan masyarakat secara luas. Kesadaran tersebut semakin
        meniscayakan UAI untuk dapat menghasilkan lulusan unggul dan berintegritas, yang dibekali dengan
        penguasaan ilmu pengetahuan dan teknologi (IPTEK) serta penguatan iman dan taqwa (IMTAQ) agar siap
        memberikan yang terbaik bagi bangsa dan negara. Hanya manusia yang unggul dan berintegritas yang dapat
        menjadi kekuatan utama guna membangun bangsa dan negara.
        \n
        \n
        Sebagai komitmen bersama, civitas akademika UAI menjalankan visi-misi Universitas secara
        utuh dengan didukung oleh penerapan kaidah-kaidah An Enterprising University yang progresif
        yang  bertumpu pada Sistem pendidikan yang unggul – (excellent education system), Sistem
        korporat yang inovatif yang menumbuhkan jiwa enterpreneurial– (entrepreneurial corporate system),
        dan Sistem nilai yang berkeadilan – (equity-based values system) yang merupakan satu wujud
        Islam sebagai Rahmatan lil ‘Alamin, Rahmat bagi alam semesta, serta melaksanakan Tujuh lemen
        Dasar UAI secara simultan menuju universitas yang sejajar dengan Perguruan Tinggi lain baik di
        tingkat nasional maupun internasional.
        \n
        \n
        Dilengkapi dengan fasilitas yang sangat baik, serta dihubungkan dengan penelitian akademik
        dan global, sehingga diharapkan mampu memenuhi semua kebutuhan mahasiswanya. Memiliki lingkungan
        belajar yang sehat (daerah bebas asap rokok di dalam kampus) dan kondusif, sehingga dapat membuat
        mahasiswa nyaman dan aman berada di dalam lingkungan kampus. Dilengkapi dengan fasilitas pendukung
        lainnya berupa:
        \n <ol>
                <li> Perpustakaan</li> \n
                <li> Pusat Komputer dan Sistem Informasi</li> \n
                <li> Laboratorium Bahasa</li> \n
                <li> Laboratorium Komunikasi</li> \n
                <li> Laboratorium Hubungan Internasional</li> \n
                <li> Laboratorium Peradilan Semu</li> \n
                <li> Laboratorium Teknik</li> \n
                <li> Laboratorium Teknik Informasi</li> \n
                <li> Laboratorium Teknik Elektro</li> \n
                <li> Laboratorium Teknik Industri</li> \n
                <li> Laboratorium Biologi Teknologi</li> \n
                <li> Laboratorium Manajemen dan Akutansi</li> \n
                <li> Laboratorium Micro Teaching</li> \n
                <li> Laboratorium Psikologi</li>
        </ol>
        \n
        \n
        <b><big>Sumber Daya Manusia</big></b>
        \n
        UAI ditangani oleh sumber daya manusia yang berkompeten dibidangnya serta berjiwa visioner.
        Ditambah dengan manajemen yang berkomitmen serta tim akademis yang berdedikasi dalam
        menciptakan manusia unggul di Indonesia. UAI juga didukung dengan dosen berpengalaman yang
        lulus dari perguruan tinggi dalam dan luar negeri.
        \n \n
        <b><big>Mahasiswa Inovatif Kegiatan</big></b>
        \n UAI berhasil menciptakan Tujuh Elemen Dasar yang bertujuan untuk mengembangkan mahasiswa
        yang profesional dan memiliki karakter yang kuat. Hal tersebut dapat dicapai dengan program
        pelatihan kepemimpinan (dasar, menengah, dan lebih lanjut) yang dilakukan oleh UAI. UAI juga
        berupaya untuk meningkatkan mutunya sehingga mampu menghasilkan mahasiswa berkaliber dunia.
        \n
        Dalam rangka mewujudkan itu semua, UAI berupaya mengundang tokoh-tokoh baik dalam maupun
        luar negeri, untuk datang ke UAI dan memberikan Studium General kepada mahasiswa serta tenga
        pendidik agar dapat meningkatkan pengetahuan sebagai bekal dalam terjun ke dunia internasional.
        Disamping itu, untuk meningkatkan kreatifitas dan inovasi oleh mahasiswanya, UAI berusaha untuk
        melakukan berbagai kegiatan yang dapat memacu daya kreatifitas dan inovasi tersebut. Sehingga pada
        akhirnya  nanti, lulusan UAI diharapkan mampu bersaing secara global. \n \n

         <b><big>Partner Strategis</big></b>
        \n
        Melalui konsep Triple Helix Collaboration (yaitu Akademik &amp; Penelitian, Bisnis ,
        serta Pemerintah) UAI berupaya membangun jaringan yang luas, sehingga pada ke depannya
        jaringan tersebut dapat menciptakan sebuah masyarakat yang mampu menjawab tantangan dan
        mengatasi permasalahan yang ada.
        \n
        UAI juga mengajak instansi-instasi terkait untuk ikut berpartisipasi dalam \“Program
        Beasiswa Berkualitas”. Dimana program ini diberikan untuk mahasiswa yang memiliki kemampuan
        yang baik dalam pendidikan namun tidak beruntung dalam hal ekonomi.
        \n
        Dalam rangka mewujudkan hal tersebut, UAI berupaya menjalin hubungan kerjasama dengan
        mitra-mitra terkait. Baik mitra domestik maupun mitra global.

    </string>

</resources>
